我屌，屋企成座大廈突然停電。

我住安寧花園嘅，諗起中學作過篇文，個題目類似係在家裡突然停電……

啱啱屋企啲燈都眨咗下
利申：又係住坑口